一人一個減壓既方法

依排番學好大壓力 ，訓教發夢都做緊野，大家分享下減壓方法

我會自彈自唱，已經好舒壓

聽歌

同時開5套av黎打丁

試過開4 套 lag既

沖涼唱歌

跑步

返工好大壓力，一個星期跑兩日已經舒服好多個人，身體又好左，認真可以試下，又無成本

打J 做運動係standard answer啦,
重點都係要你專注做一樣野

打鼓

廢機廢網速就唔好學人打j啦

聽歌夜跑

冥想

食曱甴

叫雞

睇恐佈片，睇完淨係諗住啲劇情

瞓

買支靚筆練字

專注完放鬆完都係要接受現實繼續諗

真心有用 睇我個user name都知

食零食

大叫起身屌hi啦，屌完再屌阿

打丁

見friend

坐低練字

夜晚揸車
依加係海邊聽下海